{
  "Auto popup at startup": "启动时自动弹出",
  "Black out header sub-blocks when the page is open.": "当页面打开时，会屏蔽标题子块。",
  "Canceled": "取消",
  "Click to open the page": "点击打开页面",
  "Clicking on a page name is reflected in 'Page Connection'.": "单击页面名称将反映在“页面连接”中。",
  "Common": "常见",
  "Create a new sub-page": "创建新的子页面",
  "Ctrl+Click to move the block to a sub-page. (Create a new page)": "Ctrl+单击可将块移动到子页面。（创建新页面）",
  "Ctrl+click to open the page": "Ctrl+单击以打开页面",
  "Current hierarchical position or currently open page": "当前层次结构位置或当前打开的页面",
  "Do you want to create a new sub-page?": "是否要创建新的子页面？",
  "Example:": "例：",
  "Failed to create a new sub-page.": "无法创建新的子页面。",
  "Hide hierarchy in page content": "隐藏页面内容中的层次结构",
  "Hide page-tags in page content": "在页面内容中隐藏页面标签",
  "Incremental Page Search": "增量页面搜索",
  "Insert a link to the sub-page in the original block": "在原始块中插入指向子页面的链接",
  "Instead of scrolling through the page content, it opens as a block zoom.": "它不是滚动浏览页面内容，而是以块缩放的形式打开。",
  "Match the word or related": "匹配字词或相关字词",
  "Namespace": "Namespace",
  "No headers found.": "未找到标头。",
  "Opening in the right sidebar...": "在右侧边栏中打开...",
  "Page Connection": "页面连接",
  "Pages tagged with": "带有标签的页面",
  "Please enter a name for the sub-page.": "请输入子页面的名称。",
  "Plugin": "插件",
  "Plugin Settings": "插件设置",
  "Popup height": "弹出窗口高度",
  "Popup width": "弹出窗口宽度",
  "Query": "查询",
  "Query Namespace": "查询Namespace",
  "Query the last hierarchy if the page name contains a hierarchy": "如果页面名称包含层次结构，则查询最后一个层次结构",
  "Query with page-alias property": "使用 page-alias 属性进行查询",
  "Query with page-tags property": "使用 page-tags 属性进行查询",
  "Quick Page Select": "快速页面选择",
  "Refresh": "刷新",
  "Regular expression is supported": "支持正则表达式",
  "Remove the string": "删除字符串",
  "Remove words from table of contents": "从目录中删除单词",
  "Run queries on the page name to find pages related to it.": "对页面名称运行查询以查找与其相关的页面。",
  "Search for page names matching the word": "搜索与单词匹配的页面名称",
  "Search word": "搜索词",
  "Separate with line breaks": "用换行符分隔",
  "Settings": "设置",
  "Switch to current page": "切换到当前页面",
  "Table of Contents": "目录",
  "Table of Contents with Sub-pages": "带有子页面的目录",
  "The link to the sub-page has been inserted into the original block.": "子页面的链接已插入到原始块中。",
  "The selected block has been moved to a sub-page.": "所选块已移至子页面。",
  "The sub-page already exists.": "子页面已存在。",
  "This zoom block will be lifted.": "此缩放块将被解除。",
  "Toggle for hide": "切换隐藏",
  "Zooming in on the block...": "放大块...",
  "sub pages": "子页面",
  "Toggle for showing the popup of 'Hierarchy Tool'": "切换以显示“层次结构工具”的弹出窗口",
  "Promoting a block to a page": "将块提升到页面",
  "Failed": "失败",
  "Enable Bullet context menu 'Promoting a block to a page'": "启用 Bullet 上下文菜单“将块提升到页面”",
  "If disabled via a toggle, this will not be reflected until this plugin is switched off.": "如果通过切换禁用，则在关闭此插件之前不会反映出来。",
  "Create a new page?": "创建新页面？",
  "Create a new sub-page?": "创建新的子页面？"
}